術數師父李丞責預測雞年，香港有大變動，類似一百八十度的天翻地覆。

術數師父李丞責預測雞年，香港有大變動，類似一百八十度的天翻地覆。
假若李師父的預言預計準確香港可能出現的變化：

1）出現類似大陸的另一套法制

2）被人利用。

3）美國向香港作出報復。（因為李柱銘和陳方安生一直為中共遊說開放自由貿易，毫無譴責中共之意。即使香港民主派也是大中華統一派，從未開口譴責中共。）

本書幾時出

應該今日出

上面張相真唔真呀

風水預言

佢本書幾百頁，是旦up中點知

傳來信息果無差，轉運時來自興家；
篤志雲程須著力，何天今日賜榮華。

東南方所屬地區包括浙江、福建、台灣、江南等地

李丞責預測既地區, 人口近2億

佢講東南方等地，個範圍咁春大，唔通咁多個地方都要搵人做法事咩

香港民主派也是大中華統一派，從未開口譴責中共

WTF?

東南方所屬地區包括浙江、福建、台灣、江南等地

過多個月選特首 唔使佢講都知香港有大變動

重點係, 地區唔中香港囉

你班 ON 9 咪撚再幫 條神棍推書 啦

智鳩障咩

大包圍

年年都講同一樣野la

人口 > 2億

面積大過英、法、德加埋

任你吹啦 有幾撚難
同信星座一樣咁on9

唔中個陣你又會唔會擺出黎啊

精神病者做出異常行為
同麥玲玲話英女皇條命大富大貴一樣

地區範圍咁大
又估埋啲週不時都會發生既野
中既機會好大架喎